入黎教你分擋私了嘅係自己人，左膠定藍廢紙

其實好簡單
根據唔知乜鳩心理學定本能
人係會將後背交俾佢地信任嘅人，而正面係面向敵人以作防備
所以下次大家私了時有人衝出黎擋，如果係面係向自己人後背係對住啲藍廢紙嘅
大家知佢咩立場同應該點做啦

其實唔難

推

擋擋擋 擋你呀媽生仔咩

建議928死線

又啱喎

一秒分清係人係鬼

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

聽日見
聽日見
聽日見
聽日見
聽日見
聽日見

會否太遲

每多一張藍廢紙安全離開
就多一名手足大機會受傷
沒有阻擋，沒有傷害

Push

啱

【推】8.31嚴重傷者現身說法